請支持記者朋友 辛苦晒

無你哋 今晚班狗一定仲倡狂
好彩有你哋用鐘頭保護市民

你哋真係好重要
辛苦晒你哋

*鏡頭

除咗立場姐姐
獨媒deedee 同埋其他記者朋友辛苦曬
獨媒嗰個男仔都係癲
次次都見到佢做live

辛苦哂啦記者 你地幾乎無停過 仲要踩足全場 又企係最前線 又要食彈 多謝你地維護住香港嘅監察權 同俾事實俾大家睇

感謝每一位

但留意 我哋尊重嘅係有良心嘅記者
岩岩班狗推記者嗰陣
CCTVB係可以delay 5分鐘
現場蘋果已經報緊件事
但CCTVB仲要話未知發生咩事

推

再次辛苦你地

各位一定要保護D記者
今晚記者影住都打，如果冇記者一定打到七彩

辛苦晒

呢個政府腐敗都一個極點

香港國際都市形象比班警狗 攪到無晒

記者真係辛苦哂

岩岩有記者影住都勁大力壓被捕人士個頭
真係想像唔到無記者會點

唔好再搞tvb記者

個個都爛仔咁

良心記者係公義嘅最後防線

記者好好
有咩方法可以一次過表揚佢地

記者朋友 多謝你地！

痴線 啲記者朋友一定超攰
又要跑黎跑去
又要顧及安全
又要面對黑警
再要保護示威者
全體連登成員向你地致敬

真係好多謝佢地
辛苦了

推到記者朋友見到，多謝你哋

唔應該咁低人工

感謝記者哥哥姐姐

我宣布記者係我最敬佩職業三甲內！

多謝!!!!!

份糧應該要同警犬掉轉